抖阴app下载，抖阴ios苹果版下载，抖阴apk安卓版下载

建议使用Chrome系浏览器、苹果在Safari中打开，请勿用微信打开

　
不要相信直播间里或视频的任何广告，以免上当受骗~




&nbsp;&nbsp;&nbsp;



## [优质福利app视频聚合平台]( https://bitbucket.org/moon-lj/dizhi/src/master/ "优质福利app视频聚合平台")
![](https://img66.pixhost.to/images/18/255031560_07c9fa1b67a5ace00e6eeb5897712aa4.gif)




&nbsp;&nbsp;&nbsp;

&nbsp;&nbsp;&nbsp;



###### 安卓设备如何安装?

1、下载前请先至“设置”→“安全性”

2、开启“不明的来源”,并执行“确定”

3、点击“下载按钮”或扫描 QR Code下载 tomato apk并同意安装即可




###### 安卓设备出现限制安装解决办法

1.vivo手机请在设置，隐私，里面关掉vivo的系统检查功能，既可正常安装。

2.其它安卓手机可以进入设置——更多设置——安全——关闭未知来源即可正常下载安装。



###### 苹果设备如何安装?

1、App下载完成后,请开启“设置”>点选“通用”

2、点选“设备管理”或“描述档”或“描述装置管理”

3、点入“企业级应用”的选项

4、按下“HYDRO-CARBONI”描述文件

5、按下“信任”App即完成设置

6、点击开启App



###### 苹果企业证书掉了导致无法正常使用（无法点击信任企业证书）解决办法：

打开苹果掉签的APP教程如下:

第一步，手机开启飞行模式确定4G和wifi都已关闭

第二步，打开设置里面的 safar浏览器,拉到底下

第三步，点击清除历史记录和网站数据

第四步，回到桌面,点击掉了证书的APP

第五步，关闭飞行模式,连上数据或者wifi

该方法简单粗暴,可以无视证书掉签, 这样就可以正常登录使用了。

可以在无越狱环境下使用,甚至你按照教程做之后,再把掉签的APP划掉后台,再次打开的时候,他自然有效可以打开,无需重复操作。

如果再次重启手机,该做的还是要做一 遍!


&nbsp;&nbsp;&nbsp;


[👉优质福利app视频直播聚合平台](https://bitbucket.org/moon-lj/dizhi/src/master/)

![](https://img66.pixhost.to/images/18/255031560_07c9fa1b67a5ace00e6eeb5897712aa4.gif)

### [番茄社区直播最新地址](https://bitbucket.org/moon-lj/fq/src/master/)　

### [小红帽小狐狸直播最新地址](https://bitbucket.org/moon-lj/huli/src/master/)　

### [91抖阴视频最新地址](https://bitbucket.org/moon-lj/91app/src/master/)　

### [逼哩逼哩最新地址](https://bitbucket.org/moon-lj/bilibili/src/master/)　

### [麻豆传媒最新地址](https://bitbucket.org/moon-lj/madou/src/master/)　

### [泡芙短视频最新地址](https://bitbucket.org/moon-lj/pao/src/master/)　

### [优质福利app视频直播聚合平台](https://bitbucket.org/xiuapp/app/src/master//src/master/)



抖阴app下载，抖阴ios苹果版下载，抖阴apk安卓版下载
